有無人樣衰到連街市阿姐都改口叫你做先生?

咁即係咩意思?
明明頭先幫個中坑阿叔落單個時都識講靚仔要乜
點解輪到我個時就叫先生要乜?
仲要唔係普通一句先生要乜
而係 [靚..err...先生要乜?]
自問樣貌不差，有中上
係身高差左少少，得168
整體黎講雖不及金城武
但靚仔依個稱呼我仍然係當之無愧
所以我最後單都無落到就嬲爆爆走左

但你唔好諗住我就咁就算數
我頭先已經寫左封投訴信比個老闆
你話我西客都係咁話
希望你藉此明白到自己係幾咁有眼無珠

先生要乜……我要你連份工都無埋啊

佢咪就係個老闆囉

最尾個句笑左

中上

本身幾好笑

最尾嗰句係敗筆

金城武定夏金城

我份人比較謙虛

通常都嗌細佬

即係你唔靚仔之餘，望落仲蒼老，真陰公

街市阿姐：靚仔=真係靚仔/正常樣
衛市阿姐：先生=樣衰

對唔住囉，先生

唔好意思啊 先生
保證冇下次 先生
sorry啊 先生

連登中上都已經接近人類，認得出係人，唔算極醜

淨間人地話你靚仔，你又話人地諷刺你。

行一轉街市自信返哂黎

擺上黎睇下得大家幫你平反

型佢少少,我比較霸氣

扮咩，講得樣中上都知你咩料啦

同d 死肥婆一樣
話你肥又唔得 話你瘦又話人笑柒你

行轉街市都觸發到心靈脆弱